我認為全部野都應該同步進行

包括:
臨時政府或議會或立法局
全港三罷
清潔元朗
建立民間自衛組織
清算香港狗賊

太難?

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

認為全港三罷零宣傳既
根本你塞左狗鐵再同人群宣傳都未遲

太辛苦?